10歲的你在做些什麼？10歲的她們以私人飛機代步⋯⋯

說到時尚姊妹花第一時間想起的可能是 Gigi Hadid 和 Bella Hadid 兩姊妹，那麼亞洲代表就可能是來自馬來西亞的 Yeoh 姊妹，她倆最近與《Crazy Rich Asians》作者 Kelvin Kwan 一同登上美國版 Harper’s BAZAAR，被稱為真正的 Crazy Rich Asians。

Michelle Yeoh 和 Rachel Yeoh 生長在馬來西亞華裔家庭，是 YTL 集團創辦人丹斯裏拿督斯裏楊忠禮四子拿督斯裏楊肅祥的女兒。她們在三年前成為第一對在 Kensington Palace Queen Charlotte Ball 上登場的馬來西亞名媛，給不知道這個晚會的人簡單介紹一下，這個是全球最著名且歷史悠久的淑媛舞會，是貴族的社交場合，要經過全面的小組訪談和禮儀課程後的富家子弟才能受邀出席。也就是說出席的人都必須出身名門望族，非富則貴。

不過要說這兩姊妹為何會跟時尚二字掛勾，其實這大概也不難想像，首先別人家的衣櫥就可能已經比你家的總面積還要大，天天換新款，在家穿高訂。在你還在穿 Kingkow 的時候，她們就開始穿Balmain，18 歲時就開始受四大時裝周邀請去席上看秀，而且還是坐私人飛機。

想屌